[中國強大起來了] 而家豬牛都中曬瘟疫 再加上蟲禍

中國人食草嘅日子要到了?

[逢9] 中國農民哭泣！豬瘟沒救 「無敵蟲災」快速擴散11省

［大檬樂］網絡流傳疑似牛瘟片段

[中共大禮已送到] 湛江輸港豬隻驗出病毒 同一批次已流出巿面

一無嘢食，捉野味食，保證又來多鑊

終於到了可以反駁比啲要不是支那,香港連屎都冇得食嘅人
呢星期無新鮮豬,啲人開始買冰鮮豬
到牛準備食美國澳洲啦

禍不單行

再加上美帝加左中共25%關稅

仲要得一個月期限 睇下中共今次點拆

天災人禍齊曬 仲差一樣就係冇飯食就可以推反共朝